戴祖兒著得幾好睇

條藍色裙cutting 好正

麥明詩痴漢出沒注意!

樓豬個pose都幾好睇

show下腿咪好囉,show腿先有人J架嘛

安安份份做MODEL乜都好啦, 咪再做歌手啦

樓主好靚仔